用20蚊起家

我決定用20蚊賭波
上2000萬
2變4
4變8
好快我就會成為千萬富翁

之後呢？

邁進成功一步

跟

就睇下你有冇料

仆你個街亞視黎